如果淨係得中國美國互相開戰 會叫咩戰爭

🤔

武漢肺炎之戰

Battlefield 4

特習之戰

Trumping